原來個阿根廷教練細個咁得意！！

係大佬B黎

笑死

條吊帶先正

唔知個細佬見到哥哥教阿根廷教到咁會唔會想一下轟落去哥哥嗰頭到